真暴徒定義係咩

示威者係咪差打家劫舍就變成真暴徒?
我唔係屌 而係想各位諗清楚每次行動目的係咩?
無啦啦去爆中環站係咩目的? 仲要放火燒出口?
大家成日屌黑警武力 但大家又有冇諗過自己便用既暴力呢?
平時示威要放火buy time撤退我係好讚成 但有時冇狗又冇啦啦放火係想點呢?
大家答唔到都唔緊要 最重要反思自己既行為 令自己進步
古乳有云 吾日三省吾身呀

其實狗做餓底 有點證明到佢自己冇份放火???

真暴徒=黑警
分化撚收皮啦

真暴徒定義：狗

依家討論係咪狗做其實係冇用
就自係狗做 你都證明唔到
我唔希望大家見到友方做啲不智既行動就屈佢地係狗
同唔肯認錯有咩分別?

唔燒都燒左，唔割。但真係睇唔到今日燒嘅目的係乜

原來燒下野 爆下玻璃就係暴徒

比人用布袋彈射 比人用刀斬果d 就唔係暴徒

左膠行撚開啦

係咪報復狗鐵同差佬濫捕

美國人 : Oh no, fire again.. no thanks

左你老母咩
你打返狗殺狗我都唔會認為佢地係暴徒 因為出師有名
上次踩黑社會場都一樣 因為目的係報仇
但今次放火係咩目的

今日眾人都知乜野目標，中環放火有乜作用

哦

有市民俾狗咬，所以先幫拖，暴你老母

點解大家仲唔明我既意思
我當係有狗拉人 你唔衝去救人 但爆閘放火有咩用?
唔係講緊唔比你放 但唔該大家出師有名 有個目標先好做得唔得?
諗多幾步姐...

推

一早覺得有班周街放火、破壞、圍毆人既前線係真暴徒

你係唔係前線有無出街先？

咁你盡快割席，我怕我地剪線影響到你，byebye

我有出街 唔係前線
係咪又係例牌答案 尊重前線?

咁你去前線勸

火=rb
不贊成但不反對
分化撚行開

場運動已經迷失左方向